Учасники проекту: 1) Віталій Снежкін; 2) Юрій Городній; 3) Юлія Вунтесмері;

Виконана робота Віталія Снежкіна:

    1) Стілізація сайту;
    2) Створення класів для карток та їх рендеринг;
    3) Реалізація функціоналу зміни та видалення карток;

Виконана робота Юрія Городнього:

    1) Верстка загальної структури проекту;
    2) Реалізація функціоналу отримання email та password
    3) Реалізація функціоналу отримання всіх карток та кожної окремо з серверу;
    4) Реалізація функціоналу пошуку та фільтрації;

Виконана робота Юлії Вунтесмері:

    1) Верстка модального вікна створення картки;
    2) Реалізація функціоналу модального вікна;
    3) Реалізація функціоналу створення та зміни картки на сервері;
    4) Створення архітектури скриптів;
    5) Реалізація функціоналу Drag&Grop;

Данні для входу на сайт:

    1) Віталій Снежкін:
        login - 123@gmail.com
        password - 123

    2) Юрій Городній:
        login - y.horodniy@gmail.com
        password - A3qazn73412

    3) Юлія Вунтесмері:
        login - vuntaj@gmail.com
        password - group6
